日本鼻敏感藥

我女朋友一直都有鼻敏感，發作嘅時候佢會間唔中用下面呢隻噴霧。

近排佢鼻敏感發作但差唔多用晒之前帶去日本嘅呢隻藥。
加上日本而家封緊關，藥又唔可以速遞過去，所以想問吓有冇巴絲知道日本邊到買到同一隻藥/有其他藥推介。

內舒拿，以前耳鼻喉科開俾我

用開nazal

中文名叫鼻眼適，香港都有得買，用開藥房買

Thx 喺日本揾到 會試吓